\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{draftcopy}%
\usepackage{pdfpages}%
\gdef\xSOURCE{BUR}
\usepackage{ragged2e}%
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{amssymb}%
\justifying%
\chead{\FondDevCourBur}%

\addfooter{\pdpVDCAdh}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%PIED DE PAGE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\BASDEPAGE}{%
}

\newcommand{\BENDCC}
{
Dans le cadre de la mise en place du contrat de Prévoyance, souscrit auprès de la Mutuelle Nationale Territoriale, par votre employeur, \textbf{\EMPLOYEUR}, vous trouverez ci-dessous l'accusé de réception de votre désignation de bénéficiaires pour votre garantie Décès-PTIA. Nous avons pris bonne note qu'en cas de décès, le capital que vous avez souscrit, devrait être versé comme suit :
}

\newcommand{\BENDCI}
{
Nous accusons réception de votre désignation de bénéficiaires et avons pris bonne note qu'en cas de décès le capital que vous avez souscrit devrait être versé comme suit :
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MISE EN FORME DES COURRIERS%%%%%%%%%%%
\begin{document}%
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%
\newcommand{\DEBUT}{}

\newcommand{\COURRIER}{
  \normalsize
  \edToAddrList{DADDR}
  \cartoucheAdhDate{%
			\No contrat : \NUMCTR \\
			\ifdefined\NUMABA
				\No adhérent : \NUMABA \\
			\fi
			Objet : Contrat décès - Désignation de bénéficiaires \\
	}{Le \DATEACT}

  \parbox{\textwidth}{
	\setlength{\parskip}{10pt}

  	\cherAdherent{\civDest},\\%

		\LETTRE%

		\begin{tabular}{| p{294pt} | p{75pt} | p{80pt} |}
		\hline
		\textbf{Nom, Prénom et Date de naissance} & \textbf{Ordre de priorité} & \textbf{Répartition du capital (en \%)} \\
		\hline
		\ListeBenef%%%%%%%%%LA LISTE DES BENEFICIAIRES
		\end{tabular}

		\vspace{0.2cm}
		Restant à votre entière disposition pour tout renseignement complémentaire.\\

	\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
  }
  \vspace{\fill}
}%

%%%%%%% LA LISTE DES BENEFICIAIRES
\newcommand{\EditLigneBenef}{%
    \NOMBENEF & \ORDBENEF & \CAPBENEF \\ %
    \hline%
}%

\newcommand{\FINDOC}{
 
}

\input{CRB-BENDC.txt}

\end{document}
